C reate (crear) --> Añadir, guardar en la base de datos --> POST
R ead or Retrieve (recuperar) --> leer y recuperar de la base de datos *Querying (hacer consultas)
U pdate (actualizar) --> Modificar un objeto guardado ya en la base de datos
D elete (borrar, elimi9nar) --> de la base de datos

List (listar) --> Listar los datos de la base de datos *un Queryset*
Search (buscar) --> Hacer una búsqueda (parecido a 'retrieve')

